人生嘅教訓

你地有啲咩大教訓？